Projet à usage pédagogique pour le cours "Tests Logiciel" de l'ETGL (CFA-AFTI).
Ce projet a puor but d'apprendre par l'expérimentation la mise en oeuvre 
des mécanismes d'intégration contiuue de Gitlab (gitlab-ci).